今日老闆講：就算 home office ，都希望我地係屋企自覺唔好做與返工不相符的事情，可以點回？

嗯

No problem

noted

是的，我們會比心機做野！

哦一聲咪得囉，想點回

梗係啦

打死都話冇問題啦

[銀行撚入] 台資銀行係黃？

幫推

noted with thanks

放心交俾我

💪💪💪

noted with thanks
咁home office又唔係真放假嘅
算係咁啦你老細

大家咁話

係切實可行嘅情況下我哋會盡力專注係工作上面㗎喇（㵉病tone)

同老細講: 我會打住J覆email嫁喇, 放心

official 回覆Noted w thanks
心入面個回覆:我平時喺office 都係慣咗吞pok 碌手機ga la, 咁嚴格上黎講我真係無做d "唔喺返工時會做嘅野"喎...

有收人工，要做公司野好正常肯home office都ok啦

連登仔唔會無恥到又想呃人工又唔做野做無良僱員？！

唔通你返公司上網玩手機又同老闆坦白？

Yes sir

老闆，你唔係諗住我會喺屋企做自己嘢下嘛？
咪玩啦

👌

其實都算係咁 有人工收
即係叫你乖乖地係屋企 咪出咁多街

Noted with thanks

正想講
做哂d野咪得，理得我打住飛機幫你做

😅😅😅👌👌🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

藍tick咪得

答收到咪得 實無死 你做咩佢鬼知咩

扮勤力都唔識

大家互相交下戲咪算囉，好撚過個政府戲都交唔撚到出黎！

唔喺屋企咪得

無問題，btw 尋日OT 咗3粒鐘，有無得claim OT 錢？

老闆出糧比你你唔做野自己都唔好意思啦
唔係話要做奴隸亦都唔係叫你8個鐘無間斷做野
不過home office完仲大大聲話自己無做過野真係衰撚過蝗蟲

其實我想以後都係咁, 慳左返工坐車時間, 佢慳OFFICE SPACE同電

回：我home office有ot,唔該照比加班費我

打ok，no problem, 之後去訓覺

home office 好認真咁覆左兩三個email

唔洗回

Will do (unrelated)

小朋友就會介意老闆講咩
大人就會乜都yes左先再笑鳩個老闆

回佢一個勵志嘅故事:

Well noted

做左又點？佢撚知咩

左手打飛機
右手覆佢

👌🏻

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

Home office 有出糧架屌你

of coz

我平時公司都係做緊呢d嘢

sure

曬氣啦，work from home就梗係hea嫁啦，有貨交咪算

放心 實唔會！唔咁做

你應該比平時做仲多既野，然後同老闆申請永久wfh

我份人工同工作量都不相符 wor 老細幾時加返去合理水平

你咪話放心！我會照著返套西裝皮鞋先做野

with super thank you

我返工都起老細面對f5口罩

dllm

sure la 為你做足100分

睇av

閱、哦

收到，老闆！

我一定會好比心機係屋企做野架老細！

冇問題，當然💪🏻
另外我因為home office，太專心做嘢冇睇時間，唔小心尋晚ot到8點幾
有冇得補返水？

Yes sir/ma’am!

哦

扑野都同返工好相符

已讀不回

Sure boss

打住飛機做文件野，平時返工都係咁嫁啦

照交野，hm office 俾人知你懶，交唔到野，今年個市咁，炒硬